[突發]今日我問男朋友如果可以同明星ons會揀邊個

佢答第一關智斌 第二張敬軒.......................
係咪有咩暗示

利申 用男朋友ac

前晚比我屌完自己諗

邊個

one night sing